秘鲁的安第斯山脉是蜂鸟的天堂，野花花蜜丰富，食肉动物稀少。这只蜂鸟在寒冷的夜晚生存下来，几乎把自己冻成固体。|乔纳森·兰伯特| 2020年9月8日|科学新闻
吉布提的港口传统上为肥料提供渠道，帮助埃塞俄比亚数千名农民种植这种药物，俗称“天堂之花”。该流行病如何拯救非洲之角的生命| Eromo Egbejule | 2020年9月3日| Ozy
为了处理废物，PG&E雇佣湾区混凝土公司在天堂经营一个水力真空垃圾场。神秘屋：一个可疑的数百万美元的房地产交易与加利福尼亚最致命的火灾有关，海湾城市新闻基金会Scott Morris，2020年8月26日
2018年11月，一场毁灭性的野火摧毁了北加利福尼亚州的天堂小镇，此后不久，太平洋天然气电力公司聘请了一家默默无闻的废物处理公司帮助该小镇从大火中重建。神秘屋：一个可疑的数百万美元的房地产交易与加利福尼亚最致命的火灾有关，海湾城市新闻基金会Scott Morris，2020年8月26日
如果你喜欢美食、朋友、艺术以及城市天堂所提供的一切，那就把芝加哥作为你的家吧。芝加哥：LGBTQ社区的中西部明珠| LGBTQ编辑| 2020年7月11日|无直接新闻
肉体在天堂酒店和博卡公寓的主池包围了他。有权势的国会议员写“丰满的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野兽
朱莉娅·库克是《天堂的另一面：新古巴的生活》的作者。书包：关于古巴的好书|朱莉娅·库克| 2014年12月20日|每日野兽
埃尔多安周一引用先知穆罕默德的话说：“天堂就在母亲的脚下。”。真主、母亲和巴克拉瓦：土耳其总统利用母亲和孩子作为政治棋子|赞斯·阿克曼| 2014年11月27日|每日野兽
在土耳其，一些母亲在埃森勒的Esme Beltagy中心找到了她们的天堂，而另一些母亲则看到了天堂的消退。真主、母亲和巴克拉瓦：土耳其总统利用母亲和孩子作为政治棋子|赞斯·阿克曼| 2014年11月27日|每日野兽
它可能看起来像天堂，但一场叛乱正在戴维斯夫妇周围酝酿刚果的阿尔戈：斯坦利维尔人质危机的幽灵|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月23日|每日野兽
于是我们穿上衣服，沿着河边走到一个叫天堂的地方，因为那里很可爱。德国音乐研究|艾米·费伊
其效果就像天堂鸟给我们过度紧张的神经带来香脂。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
赫诺克使上帝高兴，并被翻译成天堂，使他可以向列国忏悔。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
现在，突然间，出乎意料地，她知道自己一直生活在一个傻瓜的天堂里，奈杰尔把她领进了这个天堂。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
我从来没有见过一个基督教徒如此自信地去天堂，或者不那么渴望出发。朋友麦克·唐纳德|马克斯·奥雷尔